[I/A] PES MOBILE 2021 【328】 又係son 同kane 丫

iconic moment:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

紅路明真識do

boom

好

不好不壞

新1年請支持我地爛b

個陣反擊太慢

Lm

Ok see see show u sth new

操你x的爛臭逼

Again

go

同武力打多場先

We go
Show u my bus

Go

Ok

Ok we go. I’ll show u 加斯居尼
Cow disappeared

go 🇬🇧

點解你角球可以100%頂贏

次次輸角我都好淆

我都唔g 你隻cech really bug

用錯ac?

繼續囉換左馬體走位好好多

我d frd 都係咁講 輸十二碼都唔好輸角

牛冇教你角bug咩

佢岀現了

冇我獲獲都頂唔到

繼續

你就用錯ac

巴神在嗎火上油三寶差你

慘
But a bit lag

俾巴神屠

Welcome back

菊花最近好嗎

你入第一球 我好慘

報到

Bug lv lb

依幾日冇食辣野 菊花狀態良好

58
lag bug 唔計
扣你4球 我贏3-0

最愛

三寶齊集 高登呢

美國武肺嚴重嗎

石飛魚輸第11場

點睇我4213玩到彈彈波

萬事俱備 只欠高登

上年第八，無咗個龍有咁大影響？

Oh this is basic 野

第一球lag 破壞我回傳
第二球 計
第三球 開波bug
第四球 lag bug 爆開我

好後侮唔課福仔
我隊曼前面太廢

返咗hk了
要避難

咁有無投trump

我宣布高登狗潛水 承認落敗

做乜折返地獄

菊花幸會

輸2角1烏龍黑到

洪金寶老烏

呢隻野呢期好膠唔係講笑

Again try 收起佢？

究竟點守角球0%爭頂成功率

try try

醫藥費太甘

Hi武力巴

之前有所得罪了

唔拘啦

菊花一出 爾等無恥鼠輩即見風使舵

試左11個米9未？

久美子全港第9

9尾子

Jan Koller 角球唔見人

點睇今晚阿支奴又豬1場

含淚放棄3中堅

無咁多米9

謝大俠 之前新member 都係你嚟？

唔係咁易架 葉cfu

面對般尼的高空轟炸 阿仙奴手足已經疲於奔命
政治我一點也不懂 你們是專家 大家互相體諒吧

連po都冇入過

@ozil 呢個火上加油 大佬

事情已發生

769117830 加我

Later

4後衛啱你多d

用5中堅應戰

對武力要用5中堅go?

慘，me頂住先喇屌

愛蛇又贏一仗，排緊西甲前3，完勝達狗

達狗fa cup 社區盾 雙冠
點睇

有無人go

慘，me 頂住先

Ok 頂住先

go la diu

Me is back

試下摩佬433算

虛火，要不是有羊

屌，追和咗

慘，頂住先被巴神屈g

你lampard 扭曬 顯功架

你lampard嗰球得到我尊重 技術表現
當你贏

呢個係頂住先既林伯
Me既林伯更神

真。林伯 = 廢老
有無用過加斯居尼

岩岩有球單刀，本身想笠射襟錯傳波變橫傳

go未講咁多

受壓到仆晒街

用番433進攻流暢番

武力而家打咩陣

4312 用住巴屌打我

邊有

4312加上你1400實力都輸 你碌地喊啦

經常恰我

Ok see see

Go one?

Ok quick one 要出街買野

我只係識玩有翼433既陣

我都有諗過話 點睇有個人好似你 但我睇緊男排女將唔得閒

衝動的懲罰

cls卡斯mvp

聖卡西輕鬆

牛絲針對性換人

其實卡斯好用過施治

點解

其實係，成堆快馬，唔覺意施壓太多親靠佢

Long time no go cow

U 有咩新野？

開波無耐maldini已經紅牌

屌，即係要抽卡斯

any last then sleep

唔洗 Neuer 最勁 用黎進攻

舉手王

慘了 頂住先=你會輸

Ok 頂住

成隊

珍 但都入到2球
實力無容置疑

卡斯=bug level

又一證明聖卡西屌打施治

屎高斯勁射去死角位都撲到

碧基同保定氣牆減弱左佢沖力

我唔同意

訓，聽日升下呢個陣先，好似都幾好用

Go one

Ok go see see 有咩新野

唔同意+1
就算紅卡斯都唔掂啦，上年已經垃圾今年都冇改返勁啲DKLM係咪真係太矮唔夠手長唧連啲濕鳩冇力地波都撈唔到
真係cls要nerf都咁不如唔好出im

相反紅施治屢屢神救

又被武力屈g

4312 唔多岩你

長臂猿勁d

暫時最啱我用了

有冇人有抽新路明？我見新嗰隻101，但而家用緊隻100已經仲屈過101包皮會唔會又係伏

有冇新野先

Lo ming

不解釋 利申：抽齊三隻

Ok go

利記唔係連降班膽都唔夠踢牙麻

慘

學友抽齊拜仁d im？

如果唔差得遠就算數唔想又跳入火坑

熱刺贏唔到唔敢贏

兩隻都有
新速度快d 舊對抗強d
新射正中 舊唔中龍

吉吉撐邊隊

無入波好吸引

Nope

只撐一生人三次

媽，終於和到場，唔洗碌地

無owen 我隊波如同斷腿

練心
信柏加

利踢3cb

u要左好多下盤

追富咸好過啦

siow me one ma

私家g

show

魯梅尼格牛逼

This not me
This is 頂住先喇屌

富咸901

去

t9 用落仲好dd

冇左VVD 係咁上下

oh

咁其實舊嗰隻都應夠用，我就係中意佢走位靈活有對抗性唔易俾人一撞就甩
入波呢啲嘢你中script用t9奧雲都照中柱飛機啦

都係吉巴最明我

go?

明過路明

你唔識用

學友原是利迷
沙比果球好靚

舊利同車

無可取代

Again?

睇埋利記先

菊花幾時加我等你重岀江湖

2個都有用

我唔識用魯美

我想問下人地lag狗點解lag到完場係計我輸

頂埋利記下盤先

Lag bug

u 無岀點用

Ok頂住先go

用過無t9 owen 咁好用背水貨之名

T9+路明 best in the game

[勸世]拎400蚊買Cyberpunk 2077受罪,倒不如課返兩個十連抽

喊傲江湖
課完金抽唔中會碌地喊

好耐無見

Hello

頂撚住啊

重出江湖

追大角先
唔係冇錢課金碌地喊

t9帶波走位好少少
路明就射波自動導航

吉吉吹奏

有無補
波打手都12m

和左仲刷唔刷14.5

無

你冇長傳乜都唔係

我未入po 前 究竟同高登有咩恩怨 要離po 岀走

慘，成6倍

刷呀屌

tired

go ma

咁下次先go

Go one then shower

ok go

利啲人又變返D，典用

路明

你尼維特拍拍聲

愛將之一

t9

Why not both

u有owen了
u shower未

用哂兩隻

關你咩事啊 鹹濕佬

Finished

點睇我4312

dllm me問學友關u咩事

so quick

連c7 3個一齊用

我黎明

T9 rummen
Cruyff
Gullit vieira
Rijkarrd

幫你諗好了

可以

u八兩金

點睇我依家用4312

gun
吉吉真好

strong
try last then sleep？

Ok give me 2 mins

ok

Gooooo

後防一定係呢堆rb Cafu/big gun
中場可以有其他例如db7 amf gullit 或者之後謝四

吉吉請賜教 可以點改進

都爆機啦
有乜改進

真心 好啦

利申只係個人心得

沙比冇乜用,可以用列卡cdm再vieira cmf比韋專心係中場掃 用技術好+指揮官果個留後同派牌 日本仔都係咁打

前鋒我自己覺得t9 rumm係top 2 不過好睇適唔適合你 如果用forlan adp 呢顃support型用得順可以隨心用 或者你紅朗雲巴用得順

攻中top tier三隻 cruyff gullit 紅美斯 ,如果有一定用 r10就可以唔差 不過唔會好呢三隻果皮

另外建樓你之後抽隻db7/謝四 ,neved 係ok不過最強就db7/Gerrard 如果唔想抽可以繼續 或者易有d 金底matthaus也可

同學友挽d ball節奏好快

中場好似唔夠硬正？

論文要pin啦

我好鍾意快速反擊 最短時間內入到波

意見吸收自日本仔 國服老鐵及自己經驗

唔夠長

u要同wai巴玩下

吉吉唔夠長

目前我韋拉cdm 係貪佢有後上速度 而黃列卡速度慢 怕唔怕回唔切防
前面我自己慣左利記雙子
中場我有黃馬圖斯 可以輪換

Thx 吉吉 袋錢落我到

今年轉左4312 同我之前打法完全唔同
你地應該都feel 到我無妹波
務求要 快 狠 準

深夜四子 都在
高登狗已經逐出家門了

我阿嬤都識用 4312

你妹波佬

yes
同u先前英撚2個學友咁

討論下交流心得唔放vieira cdm係因為佢成日走左上去返唔切 同埋太鈍派唔到牌 列卡特永遠逗後同技術好會順d 韋打返cmf淨係掃會更佳

Btw你如果想真係最強紅底陣就抽三劍俠同紅告 謝四 咁就完工

今日無md打都唔上水

pes po公認

對我陣容 紅告係唔係迫切過謝四？

吉吉而家轉左做professorrrrrr

之前太慢 又入唔到波俾你地屌打

T9 路明
Cruyff
Vieira. Beckham
Rijkaard
Maldini puyol Campbell Cafu
Kahn

我心目中最強陣

妹波即是藝術

viera cmf or dmf

紅告應該算毫無全game 第一amf 古烈治第二 之後紅美斯 我覺得可以all in

因為下個禮拜就出告 所以正路係抽左先

Two Cmf vieira and Beckham,rijkaard cdm守尾

我可以話係pes第一9upper

打機快ball先爽

Viera cmf good?

收皮啦 go

u快唔到

professor 吉

訓啦馬拉松左2日

ok goodnight
我不戰而勝

唔夠當 一陣比d傻尻又話我乜乜77

dnlm

見到d高分日本仔咁打先發現 韋拉最大作用就係中場掃波 比佢打前一格就避到佢派唔到牌同成日衝前冇人留後等等缺點 搵人逗後打cdm仲可以比佢上埋去攻

管理員>.<

4312太強勢
用堆fp打都會好勁

我想做pes po管理員

如果係勁fp一定打得贏全紅 包皮haaland等等已經屈g

All weak

me strong

一個唔覺意又通了頂

牛絲最新bug lv 陣容：
右路尻斬版 tikitaka

上次對呢個日本仔又係痴線，開波7分鐘已經俾佢用沙比好遠符碌扣入，最後輸4:1令我諗起之前同菊花打 日本仔識用4312真係好屈

而家你改咗咩名呀？上年都係主要靠你同高登巴啟發先進步神速

Btw高登巴好耐冇上，定改咗名

入波

仲有三分鐘就有新fp

啤

點睇中國14億人只係出到一個孫興慜

渣ga

奧雲打4312=屈g

之前話奧雲好用你地當我鳩up

咁早已經有md打

試過見個1400分，佢用手動走位好痴線，一傳完波就手動拉人走位

奧雲係要識用走位先至勁因為佢矮又對抗性差唔夠頂又唔夠撞

好撚瀟灑

上條蛇點睇巴利

有時破密集禁區外遠射都好撚勁

院子落葉 跟我的思念厚厚一疊

數據反映唔到實力
傳波識轉彎
直揪死角
撞唔跌
好撚瀟灑

屌，又李華度 第4隻

中

你岀現在我詩的每一頁

有嘢抽咩

周姐倫回撚哂塘

Go5go 啱啱醒左未訓得返

又係md隔離嗰啲challenge 送你1粒legend

黃色冇人用的 打都廢事

要做野了

黃底=公廁，紅告出完連唯一好用既黃底告魯都會nerf

這感覺 已經不對 我努力在挽回
一些些 應該體貼的感覺 我沒給

我差隻馬甸尼就組到全紅魔鬼隊

我都係，拎黎打右閘其實而家我都齊，但用馬圖斯打中堅

點解你同我成日做埋呢啲鳩嘢我又係右閘
又一齊巴利左閘

最鐘意發明鳩陣
抽到無理由唔用呢堆人，勝負如浮雲是撚但啦屌

而家發明緊巴利打4312既左cmf，幾好用

理論上好屈機 冇過我廢
防守就換古列治 列卡特 施華
進攻換牙朗奧雲龍蛇小白

左巴利 右馬隊
我問你點輸

卡路士卡富

佢實力一般

哇屌咁多紅底
我勝利11人走天涯

決定用呢個陣鳩下

史高斯打防中唔會太矮咩

同我一樣

暗黑兵法

幾時go先講咁多

no time

差93碧 同佩老 係無唔想打

韋拉史高斯調最好
以前我用靠山打中間個位 韋拉放左邊
然後發現韋拉打中間先可以滿場飛

撚伯防中 韋拉攻中最好

用過新個隻韋拉打攻中 但冇左舊個隻打防中點都差小小

我都差幾隻 老尾 碧根 figo torres

防中要前插 大力 長傳bug級
攻中要撞唔跌

figo一定要有

我仲用緊

古烈治同龍蛇剷都唔跌

貪韋拉放前一格掃波

掃得一邊

古列治打cf定律黎

等陣試試

今晚玩叫我 你未得我訓多陣先

now go one 囉?試一場再做野

Ok add左未

925184028

Add jor go duck

已有，go

法迪好唔好用？我見好多人用佢做LWF？
BTW，星期四出咩Legend

久保

路明球殘雞腳咁都掂唔到波

牙朗大三元，btw我個鳩陣都唔差

次次都走甩牙朗 另一個前鋒係邊個 隱左形

T9作用王
anyway我實力一般only，唔洗理

我都唔入武力條list second round都冇份

隻碧根要搞搞佢 走甩左4-5次

我係實力一般list no. 1
邊個夠我勁

根本垃圾黎，打右閘都ok

認真用巴利打中堅都好過佢

我開頭打season 電腦刷ts 好穩嫁

頂住先喇屌，戰力第2

用左400追返黎 我唔理 佢一定好用

打電腦無得作準

想同我爭寶座all weak

我打season都成日比人入一兩球 用左碧根clean shit左幾場

碧根你真係無中堅先用佢，我用馬圖斯包波都穩過佢

一陣再搞搞佢 訓多陣

碧根好聽叫全能王，難聽叫四不象

good morning

其實李華月當年勁d乜？係game,交又唔準，射又屙尿都大力過佢

有三隻腳

得兩個md,打完都無三抽

有冇好中堅推介
紅金寶轉身慢，冇速度，得頂波勁
金碧根就咩都有，但冇樣勁

有冇其他中堅好似紅佩老咁，又搶得，又跑得，又頂得

紅biggun

fp Ramos

點擺位好。。成日2翼都唔衝，返轉頭拎波

紅金寶早排都ok，呢幾日轉身勁慢

神陣

反攻好快

三腳殺死遊戲

fati 係咪勁過mane
見成58lv唔太想升

@巴神 fp有邊個值得抽

唔問我？

有無人幫下手

中埸前過對翼

黃金寶

@啤

原來亞洲球王來自山東

@上蛇 有咩抽

原來Son係中国人中国又贏

嘛嘛地，兒子diu打

東北三省好多朝鮮族

反了

我反而想要中村嚟射罰球，更想要im中村應該仲勁過碧咸派路

山東人 威！

消息指，孫興民以驚人速度一個壓過八個英超對手，並冷靜射入，FIFA高層一致認為此球舉世無雙，屬史上最強金球之一，將穩奪最佳金球獎，同時成為亞洲第一人奪得此獎項。

尋日我用強制模式 直屏睇熱刺

足球小將

隻閪班牙cmf 之前對巴塞成日打9人

今個禮拜fp仲廢過史浩克x利華古遜

大家都係中国人唔洗分咁細

現年39歲的巴利曾效力多支英超球隊，出道於阿士東維拉青訓系統的他在這支老牌球會中出道（他還在白禮頓的青年軍待過數年）。在1998年，即他出道後一年，便在維拉站穩主力位置。他的身材高大（1米85），攔截力和位置感都同樣出色，在防線面前，他就如一座不可堪動的大山。在2006－08球季，巴利和占士米拿、唐寧、艾殊利楊格等人組成一條非常好勁的中場線，領維拉打下第七名的成績，為球隊近代於英超的最佳戰績。在2008年，他一度無限接近加盟利物浦，但最後卻臨門「撻Q」。當時渴望出戰歐聯比賽的巴利已公開懇求維拉讓他離隊追夢，可惜維拉為巴利企硬高價，令紅軍的報價無功而還。

但在一季後，巴利還是如願去追他的歐聯夢，他以1200萬鎊加盟當時剛剛「富起來」的曼城，在曼城的四季，巴利都是球隊的絕對中場主力，四季間共為曼城上陣175場，拿下了一個英足盃和英超冠軍。在曼城，他的鋒芒可能不及攻入絕殺球的阿古路；比不上在進攻端是閃耀的大衛施華；但他在中場的指揮若定；穩健而高效的掃蕩，都是藍月亮得以拿下球隊史上首個英超冠軍的原因。隨後，他亦踢過愛華頓和西布朗，將他的英超上陣場數刷新至653場，至今仍是英超史上最多上陣的球員。

在國家隊，他亦一度站穩過主力中場的位置，雖然名氣不及「雙特」響亮，但在2010年世盃，他也是當中的中場重員。在林柏特的身後專職掃蕩工作，在16強賽中不敵德國只屬不幸。直至最後，他共代表英軍上陣53次，收獲三個入球。巴利是一名低調、不起眼，但會默默完成「dirty work」的中場悍將。他的存在，令曼城的中場硬度提高，增加了在強強對疊中獲勝的本錢；也令英格蘭的中場線帶來難得的平衡。可惜，巴利在球員生涯獲得的讚譽並不算多，但怎樣也好，他也是英超史上難得的傳奇。

有冇人攞到k社嗰5000 efootball points?

認真問句，cat girl 最近還好嗎？

no

hi

世界在變 唯菊不變

試下Sob陣，睇下有咩要改善
(CF有CR7同埋雲巴; CB有華拉尼；有紅版史高斯)

又bin 9 我c

我都係

首歌好煩
基曼大 露媽媽

用蝗對巴，對面隻big gay好那屈

咁長點睇

睇最尾一句就得

okay

同細哨齊名

巴塞例子牌
rakitic 全能中場
Navas 角大王

有無人overcook打爆哂？

瞓到依家

左邊翼用SS(maradona)，但係你條中場咁樣，不如用4-2-1-3/4-3-3

早晨

今夜不設防

全部轉晒做紅色

玩左幾關已經唔想玩

協恩幅牆靚到Dom 一聲

Romario
Rivaldo Ronaldinho
有加乘

C7 lwf t9+owen maradona 右ss

殺死了比賽

Same

七龍珠集齊7隻R會召喚到神秘人

Romario Rivaled Ronaldinho Ronaldo
仲有邊3隻好

喂大佬 比少少誠意啦

好想抽fp都抽唔落手

等抽紅告啦

隻新路明都係不了，麻麻地

卻奧斯一定唔係慶祝狗

今次個拜仁好似好正，但3個人用落都各自有問題

Amf 不下尼維特

直接等抽紅告好過

好賤

阿妓又係柒，懷念雲爺爺

珍 t9+owen better

owen屈到爆，腳腳七注

串到仆街不過阿仙奴打r霸都唔會對到皇馬

下年猶長杯搵皇黎踢出氣

今晚show u我個陣又再進化左

Denilson Cafu Carlos

無R喎

Robiho ,rafinha

又話維護?

Roberto Cartos, Revellino, kaka

究竟一陣巴塞會唔會抽中拜仁？！

呢排viu成日有結衣廣告，很正

老雞

柒_

我發覺我隊野一定要韋拉正中cdm列卡特不能替代
Online 實測左一場
上半場韋拉cm 輸2粒
下半場打翻cdm 入翻兩粒 兼0失球

結論 佢打cdm 覆蓋範圍大d 加風格影響
防守滴水不漏

尊重啦 菊花巴

開左幾個ac上黎 次次都比人極速篤爆
而家吸取教訓 唔搞咁多野算

有無抽fp

波係圓

回傳夠未呀屌你老母

viu禮拜6播巴菜對華西

冇抽唔落

認錯麻友

今晚覆桌 我要證明碧根鮑華唔係垃圾
終極大巴陣

你幫我吹奏

同我玩嘛
我唔會回傳

今朝先同用住先分析完餵奶一定要打中間

我哋p過未

俾你隻綠木屈過機一次 同日就係高登大戰菊花

奧燒巴玩嗎

岀去食飯 今晚先

差兩閘就full team

No this is full team

1400分巴打在嗎

用邊個格式 瀟洒定世界級遠射

瀟灑好似好d

Vieira cmf日本仔認證

嘩 Ansu fati用落好撚正呀 身位屈機傳波又毒 最重要係咩呀?????????

除非好似我上面咁三隻防中
打左邊就右冇防守
打右冇左
所以一定要中

哇屌你背到咁熟

最重要係好撚瀟灑啊！！！！！！！！

今年無

係咩打完邊爐同你地p

前2日深夜有位巴打問有冇人p
一加好友望1400分

你另一面隻cmf用db7甚至g8 neved matthaus點會冇防守力

櫻花妹擇偶條件曝光！165cm↑「至少」比星野源帥...網批太嚴苛

屌奶星，我得米5

好波牙頓！！！

咁快

打MD，呢條賤種做慶祝狗都算撚數，一入完我就係咁回傳痴撚線，打個活動洗唔洗咁撚樣

呢條仆街又慶祝又回傳，MD見盡人性醜態，乜鳩賤種都有

@啤 @高登

788 is ready老告

打MD咁耐，回傳狗只係見過2個，2個都係香港入

屌你老母賣腎都抽！！！！！！！！！！！！！

Btw但個pool係咪會有告都未知

我勸佢地唔好課金，金告已經足夠

9成係架啦，一定出新野引人抽，你見咁多個pool，個個都有新im，巴得告係新im

一定有 佢講到明data pack 3.0add

好！

吉蛇點睇巴利

香港地平均米65啦

抽埋紅告唔打MD，次次都遇到d濕鳩賤種

56k

連登仔米8喎

數值上已經都幾大分別 仲要將招廢技轉左遠射

吹水 我話自己兩米都得啦

Gareth bale

喂大佬 比少少誠意啦 咁樣吸引唔到我

鏝城傳奇呀Barry

4312 殺死了足球
讓足球走向功利主義
失去足球本該有的樂趣 靈氣
每個球員都像機器一樣負責自己的工作
再也出不了如朗癲美斯此類球員

上次add咗都冇謝4

荷蘭球王
改變足球
帶領巴塞掘起
告魯夫轉身又幾瀟灑唔洗我講啦

呢個真係唔知做乜 我估可能g8之前版權未搞好出唔切或者特登唔出等佢個pool冇咁著數 不過我估第一點機會大d

收到 必抽

有冇學到野

我黃告都無

Please leave your best squard in the game

之前係咪有人話想要伊巴，禮拜4好似出a米同國米fp

保送鏝狗？

Rb同馬體會都惡打

Psg

巴塞一輪遊我一定重注psg

overcooked 2 易過1

rb同猁鬥攻應該幾好睇

rb吹大咗 應該全部右邊贏，除咗車

下星期一?有無山神

傷唒點鬥攻

有冇人同我一樣，入到去白畫面

出二隊夠做

利物浦有亞洲二哥 南也拓實

有咩Elliot

賣咗佢啦 廢過明奴

皇蘇對曼魚
32強出局

阿都出埋局

冇c華=二線隊

擺明斬啦屌

轉波識轉彎嘅馬圖斯呢？

好紅
應該好勁

好喜歡牠

麻友

pes po幾時搞返個亞洲盃

例子
龍之隊

啤
知心友

中超隊得唔得
定係only國籍

亞洲有48個國家 啤巴建議禁用南韓 日本 伊朗

同其餘45個國家距離差太遠

@上條

你做搞手

E個泰國人頂波勁

Md巧遇牛佬

踢成點

贏少少

屌曬你地老母，老馬盃斬咗冇人講

未斬
你都未同登蛇打

上年有佢fp
是拉差

邊個搞

斬斬斬

Ansu fati 用落真係好正..利申冇用過

啤巴咁好記性

高蛇打左 但登蛇未打

上條蛇永遠懷念南美盃，老馬盃

以後唔使再搞盃

老馬死咁大件事都搞唔成

條友球球都用奧雲長傳，我都用佢長傳就失敗，場波好撚假。

補充返，我用費托長傳有幾次得

No la that’s 頂住先喇屌

好彩無巧遇ching

Md 遇高登
慘過投拜登

終於贏過你

preset team撞到你一定輸

我贏得你五場輸左十幾場

邊個想挑戰我呢個實力一般List榜No. 1
輸比我先有得上榜

高登狗未輸過比我
我力保實力一般榜List No.1寶座

Go mei

go one then bath

用住，頂住，忍住

住家三巨頭！

preset team撞到你 一定輸
preset team撞到 你一定輸

南美（阿根廷巴西除外) 老馬盃都係佢

兒子生性病母感安慰

博大精深

hi 不入流的團長

3球都係輸過頭波gg後衛轉身勁慢

我係忍住先

Owen 我真係射曬

勁人無我份
實力一般又無我份
得個水魚榜有份

灰住先喇屌

試多場?用老馬挑戰

水魚榜 屌 呢個好好笑

事實好多場都係差一球

好似同你打左唔係好多場

你都榜上有名

我無課金抽拜仁

抽完你咪又係用中超

油王榜就有

射極都唔入，笑左

btw用華拉尼mark得住owen

佢好煩

穩守突擊

ts得75 無謂獻醜

本身守得好好
一球傳失波派膠，一球個垃圾施C接波甩手

沖個涼先

其實施治得反應快，成日撲波撲係門前比人執雞

我用又唔係好覺

Go不？食飽

點樣一傳完波就拉果個人衝前進攻

我果隻中左bug

呢個po 有冇人係真係sickball唔9up😔

個個星期都係SCRIPT到弱智
D波有得比唔比硬係要控多野
明明跑跑下直線追緊波都可以有一剎那減速比人追到
射門多人一倍都係唔洗旨意入

How abt me

@牛
佢好少9up

★Pornhub殞落？會員變苦主崩潰：「才剛買會員」

any?

go duck

連唔到?

有無教學

傳波個陣刷個方向鍵

個波彈埋黎反方向走, 好撚野

今場好彩無派膠

用番華拉尼條後防勁好多

輸了

係我好彩姐again?轉下陣玩

仆街叫特別隊條友全場long ball spam 入左一球慶祝埋 我死猜爛猜好彩入返兩球
唔係真係掉手機

大把呢d賤種，香港既都唔少

人呢

武力已消失，any?

Sorry phone call

Jm9

nvmgo duck?

個女亂㩒

Duck

慘，頂住先

ok go la

Ok 佢頂住先

Y so lag

鳩陣成功

鳩住先

唔知咩事呢幾日個server鳩鳩地

想我show u?

Ok 等住先

又叫春

上下半場後防走哂樣笑左

go la diu show u

點解我隻施治咁廢，又派2球膠

成日一腳傳施治俾波唔好

牛已消失

岩岩有球出迎都搞笑，唔岩位撲空氣，你個T9係隔離跑過

ok we go la diu

過埋空門lu

Go打住先

唔知點解我隻施治會咁鳩，你果隻好穩好又神救

佢都有失波既

因為你太一般

fp Aspas 好撚勁
attack 97
算唔算二線球員入面最高

Try my bus?

冇人go

唔洗搵食咩

邊有人平日返工

你cech bug lv

可惜華拉尼紅箭收埋左
個垃圾施治出迎又撲空氣無眼睇

派左球膠啵

救左4球

施治出迎成功率=0

連個龍門都一般埋，係我對佢唔住

防守型係唔拉岀嚟架

佢單刀會自自然封到

但人地簡尼出迎好屈機

呢句又陣 仲要星期一

試下puyol守龍

btw點守角球，成日輸角球

我自己唔會拉緣份來到

整番個米9神陣先

來 等你

呢隻game單刀十球有九球都入，拎個遠柱

有得諗

Barry呢

咁唯有自己防好d

一入game 就彈app
有無人都係咁

An or iOS?

go duck 185起跳

5個米九，頂住先

Ok see

我d角可以連續刷，刷到入為止，你問下啤巴

ios
重裝試試

Barry上左神枱啦

iOS 幾？14

醉心研發高佬陣

14.2
下午玩都無事

如何？

帳號已被盜取

Any?

開錯隊

again lor

如烟 因給你遞過火

個個都可以撞撚死人

神台貓屎

有無圖 呢個我鍾意
有無jan koller

不知幾勁，尊重啦

高佬陣 share with me please
我上年研發失敗

巴神鐘5鐘意食炸大腸

就當最初 是碎步湖上可不可

不種下什麼
摘來什麼
就當沒來過 沒去過

好少不過都幾好食

謝四沒贏過 沒上過

呢首詞真係好屈

佛系歌詞

三劍又互含

武力拜迷only？

Pvp嗎 好耐冇同你玩

巴神鐘唔鐘意食洋腸

巡緊樓

有帥哥go嗎

車迷

ok go one then sleep

個米九陣好正

Xabi 太慢

比我班高佬氣場震懾到

我自己嗰條差唔多

其實佢幾快

Ok need me頂住先？

Golden need u

Ok me md then

訓了聽日再go，岩岩又比我搵到2件米九佬

四搭五入，185都當米九，頂住先

Jan Koller呢

我實力一般搞佢唔店，等高手黎用佢

劇本game
習慣就好，特別打MD

Goretzka同Savic都米九，打中場好正

佢射術勁wor 好用架

可惜我實力一般，唔識用

米九陣

Torres 無米9

When show me jan koller

都話四捨五入，185都當米九頂住先

未研究到咩陣最適合佢
需要搵班人猜到落底傳中 唔係咁容易

Go?

@ba sun
真。米九陣

9件都米九

出高波唔係咁容易

Don’t 炒 me

呢個陣係用黎擺鐵桶

Maldini 左腳出波 唔夠做

試下beckham右閘

pogba 住烏必須有啦

無米九

係喎屌，換住烏番黎先

個個頂 邊個出波

住烏

用高佬打地波鳩射搏角

今星期隊曼=瘋狂失位

你條後防

你無性 dllm 以後唔同你玩

你隻奧雲都勁

笑撚死

Bb

忍住先

條友無性你用曼狗同佢打
你估係我咁廢咩

屌你又炒人

今星期隊曼好廢

到你迎戰高登

老人家仲唔瞓

避戰

所以一見到回傳狗我就唔撚踢，chok9佢無效撚就

不過而家難chok咗只有一半機會成功，失敗都係會當你輸但都好吖係咪先，諗到班柒頭玩回傳搞到最後無效甚至輸埋真心爽到爆

好耐冇見高登巴

點樣整香港章㗎

bookmark啲片無曬
所以話 打飛機要及時

最心痛是 打得太遲

屌你老母我1100分比個174分羞辱

佢用金波陣㩒撚住我黎屌
角球補射入左我一粒
7成控波到半場
之後走撚左場
加左我1分
連cup既機會都唔比
咁樣比個170分明明贏緊仲免費送1分比我真係好燥諗到佢可能而家笑鳩我咁想贏送比我囉就成世都記住
好似可憐緊我連170分都唔夠打 仲要失波 到底果1100分點黎 見我咁慘送番分比我啦
屌你老母比個170分撚狗真系柒到想del game

佢仲要係㩒棄權
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有啲人刷嘢先低rating

換左夏蘭特米九神陣

我睇得出佢識玩
我係唔開心佢唔打哂全場冇得追 完全係我輸左咁勁唔開心
不過想講呢條片好標題黨
一來佢係約好友對戰
二來佢set8分鐘
咩13goals 有咩出奇

我玩場濕鳩標準都14球啦

佢無做回傳狗都算係咁啦

又維護到11:00

入得

英超新自由球之王是他像射12碼-直追碧咸紀錄

銀波咸

琴晚我發現biggay施壓 防前鋒有兩隻守法
1.沖埋去，但隻cf 轉圈射爆左
2.兩手擺後面，沖埋去，cf 轉圈，佢跟跳另邊，擋正前面

話時話，以前PES2019明明有限戰力既PVP，例如1500/2000，果陣金銀波都會玩下，而家真係完全無用

k狗弱智

any lunch time

go la diu show u 米9

Wfh 今個星期 番一日

賠5萬coins

低rating可以刷咩

GP同coins都未識分

咪一撚樣

有無ching play 2

你岩，送的coins只係抽到基本版球員

清哂md?

yes

go?
im king of 433

球員熟練度

米九神陣

點睇我米九神陣

實力一般

其實張紅馬圖斯你地覺得點, 唔著衫都勁? 值唔值得一追?
最近想轉雙中中/防中果D陣, 諗緊舊韋拉另一個拍邊個好

實力一般所以差少少先0封到

又binc

咪追啦

列卡特

any p?

個米九陣好守得

中場4件米九，撞撚死人

今晚你full power再show u?

個米九神陣玩上癮，仲好玩過紅底決定今年都用呢個陣玩

me try another form, again?

me already full power

都未有T9 Forlan

你個雲巴比我夾死左

覺唔覺433改廢咗

琴晚抽左D唔中 OKOK

有無人發覺d im人boost同boost差好遠

boost同唔boost

好
黎緊D IM好似得番卡斯拿斯 謝拉特 同 荷蘭三劍俠想要
除非佢再出新阿仙奴

唔洗特登追，唔覺特別好用，唔夠人腳可用，打dmf dmf amf都ok，但無話好突出

433 節奏好慢
我都係今日先玩返

玩咗好耐4312

決定轉用messi/kliuvert cf
開埋巴塞boost

我今日用433打md，兩場0－0，一場1－1
見唔對路轉陣即刻 3－1，5－1清咗md
兩閘唔上少咗進攻點

你好耐冇上水

今晚go

依，諗諗下米蘭im pool應都好正

洛賓的軌跡

同埋覺得碧根好難用
樣樣都有D但唔知比咩位佢踢最好咁

轉咩陣
你唔係只用433?

ok
如果唔攰

萬能插

肯定係玩女玩到攰

第二場轉咗4411, 你唔覺進攻多咗咩

好少留意對方用咩陣
仲以為433

已收入

打防中都得，不過要開boost

Son

前利物浦領隊桑拿士認為，眼下這隊熱刺當中，只有哈利卡尼一人有力躋身紅軍的正選陣容，桑拿士表示其他人包括孫興民或法國隊隊長洛里斯都未有資格進入紅軍正選陣容。

Pes 三杉淳-中堅，後上one two 遠射goal

how dllm

he gm

求教學

好人一生平安🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Any go?

play 1?

等陣搞先

拎埋呢5000差唔多夠分換人

4411

個陣未熟，again?

可以打多場

go，我都係諗住打多場

文尼

你個陣唔會好難入波咩

唔傳失嘅話唔難，暫時係太多無壓力傳失輸反擊

thanks 巨頭

單箭頭同攻中靠落底斬中又好睇運

換柏金 李華度 定曼聯個隻好

我等下期轉人先換留point

唔急等下先，又聖誔又新年，可能有好野呢

@啤 今晚show u 米九神陣?醉心研發

真

180 日後先轉早換早享受 遲下唔洗愁

最尾一日先決定

我反而覺得係有前無後，入唔到波係因為傳失太多波

實測done
其實唔洗跳，照買500，都一樣得

買左波衫

都一樣得，只要去到買野，內置個位login左就得

再靠個cache 去 記左id, 去拎5000 ep

btw刷技賣500好唔抵

柏金成180日
半年先轉一次im

所以要quit game

我細帳失敗咗

如果你柏金 李華度都有金底 就換笠臣

上黎問左先

你個cache 未清
細帳轉左id
但個konami web 仲記左你主帳

你都係怪陣佬

有冇人go

啱啱走去打md，又上返1300
唔係我個陣廢，係你太勁

人腳都係問題我呢堆人勁 玩左佢地好耐

點玩

再連啦

係我問題定點

Ok again

我應該無問題，今日打md都順

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

知不知每晚J你十次八次

每晚也去等空費盡心思

son係真南韓一哥

南韓足總宣佈，熱刺前鋒孫興民力壓全北汽車中場孫準浩，當選本年度南韓足球先生，這已是他第五度贏得南韓一哥的榮譽。

牛絲課紅告嗎

絕殺冇仇報

again? 好彩

記住要共最美的人分享每個夜晚

牛：課埋紅告一條心等2022

Gogo

唔係唔駛買都得咩⋯⋯

我想買波衫 幾抵

買啦，遲下一定出其他衫
2000一件抵到爛
好過買垃圾紅底

你開始專吹奏d垃圾

垃圾紅底買完都係雪

60抽0im

上半場點玩

我頭1.2球有運

又抽多左次？

55波輸9成
Last?

呢隻儲卡Game黎

做乜咁衝動

SAD
追路明?

抽紅底一定要第一日抽

珍

又多個米九

一陣1001有無人開post?

以和為貴

太勁

和波姐後面幾場踢得麻麻

幾時show u米九陣，三巨頭爭啤巴未go

晏d打 我寫緊post

高登今晚go? show u 米九陣好想比你瘋狂sm試陣

Ok今晚再上水

Maybe me

後場失波係死症

我update緊個post

定你想我下次先出都得

我成日後場玩火戒唔甩呢個習慣

啤巴開吧

你岀咯 無所謂

now go one sin?

唉明架啦

kk 咁下次俾返你開

我都係執二攤